連卡佛係黃定藍？

上網搵唔到資料

高層藍，前線黃

好似冇出過聲？

大公司都係藍多架啦

吳光正同個女你話呢

大至政府部門，小至商家都係咁聲稱我講左d乜，自己參透下

正常，前線做市民生意，高層要同西環交代，

九倉家族，即係海港城老闆，你話藍定黃啦

Sales 黃